究竟依家操控緊香港政府既係邊一班人?

唔好同我講乜野中聯辦
我想知既係依家中聯辦係邊一班人進行決策
到底係習近平直接下命令，係廣東省既高官，或者係夾住係中間既習近平既臣子瞞住習總私自任意妄為?
到底依家政府所做既野係維護緊中央管治，定只係純粹維護緊高官自己私底下既利益?

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

［必看］其實依家最需要係前線警去理解呢件事

有咩分別 中央又好政府又好
傀儡政權

張曉明

韓正

我估慶親王

江派想搞亂中國，迫習近平出手，再迫習近平落台。

其實畢竟北京要管晒咁多個地方，山高皇帝遠
所以會唔會有可能好似之前大躍進咁樣，啲地方官虛報消息，所以其實啊習總仲未知有幾大鑊？而係覺得班𡃁control到個形勢？

襲帝親自落命令啦，大陸而家高度集權，正所謂上樑不正下樑歪

蜥蜴人

你哋咁撚蠢根本唔識敵人

一定係大陸狗

收啦你五毛狗

關咩五毛事？ 你未讀過中國政治？

unimportant

韓正 同外交部

97年開始就已經係上面控啦

時代唔同，d大大冇偷偷地上fb睇直播?

韓正囉咪

習近平有睇香港71的live